[大埔撚] 有無巴絲想一齊做gym?

夏天又黎啦 想減左個小肚腩
有無巴絲可以約出黎做gym
我諗住一個星期做一至兩日
小弟新手 志在有個伴 因為我太懶